八鄉石崗果邊咁撚大煙嘅

有冇人知咩事
右手邊d黑煙攻得好撚快

煲水啫

化武

真係攻得好撚快喎

猶太人放火？

有人放屁啫

咩事